(世界第一夜景) 比香港人自己話事幾十年變成咁，仲有咩係香港人做唔到???

明明係幾代香港人拼一世命換番黎的成果
依家咁就移哂民白白送哂比支那人糟質
然後大家就係外國做二等公民，所有野重新學過東山再起，等班無錢義士拉的拉死的死，香港留番比上埋車的黑警同支那小粉紅享受，大家覺得咁樣甘心?

獨立語言
獨立政治制度
獨立法律制度
獨立生存能力 (中位數世界最高，世界最強GDP城市)
獨立關稅地位
獨立外交地位
獨立文化
最強軟實力
最強轉數
最強搵錢能力
最強中西語言能力
最高人民質素 (無警上街1年零罪案，Protest 200萬無人偷野，已超日超美)
最高智力 (IQ世界排名第一)

唔比支那人管，比上幾代香港人自己玩幾手，由漁村變撚左紐倫港，世界唯一黃種人話事的國際城市，娛學電影經濟文學文化樣樣軟實力輸出亞洲第一
從未有Protest經驗，比班00後後生仔練1年，依家變左全世界學習對象，連法國人都要黎學野
世界樓價最高，比香港人玩到個個爭住買樓，比白人黑人玩一早橫屍街頭訓街

仲有咩撚野係香港人同心協力做唔撚到? 仲有咩撚野競爭排名係相同人數相同環境下香港人唔會夠其他人玩?
講到尾未又係軍隊，憑香港人財力買20架航母泊門口都得啦，再唔係搵90後00後當兵，中產有錢佬夾錢買武器，練幾年變撚到以色列都仲得

咁都覺得無可能，依個世界仲有咩國家獨立到?

Make HK Great Again

香港人爭氣！

弊在淆底呢
利申：淆底獸

香港獨立 唯一出路

借位
【TVB廣告商】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)